娛樂台啲人呢好撚悶

好撚悶

弱智

我屌你老母

反彈

再反彈

死三毛傻鳩

你老母就三毛on9

好撚悶 有咩好做

你三毛既意義咪係咁開D垃圾PO囉=.=
點會悶...

我❤美延
我❤雨琦

上面全部去死

原來三毛意義係咁撚on9

好過冇人開poat啦

唔包我得唔得阿=.=

依句我講的

佢兩個我老婆

三毛唔一定會做呢D
但係你身為一個三毛就一定會做呢D

求撚其啦 開黎開心 攞存在感

來輪到你下世啦

咪以為是旦9UP求開心 攞存在感就可以隱藏到你三毛狗既事實啦=.=

其實咩撚野係三毛

咁撚多負皮做咩撚野

咪你囉....

再再反彈

咁姐係咩呀

再再再反彈

下
佢兩個一左一右陪緊我喎